如果一直咁落去，死硬

喂，好想幫手，好想出但係得自己一個
又無嘜方向，唔想跟垃圾民陣，有咩辦法

請問有無人好似我咁？我唔想就咁俾人消磨意志而玩完呀
有無辦法呀